機list求評

cpu:i7 8700k
gpu:msi gaming x 1070 8gb
ram:g.skill trident rgb 3200mhz c16 16gb kit
mb:msi z370 tomahawk
牛: cooler master mwe 650 bronze
散熱:cooler master masterliquid ml240l rgb

$300京

GTX 1070 換 RTX 2070

Cooler master 係垃圾
牛:Antec neoeco2 650W
散熱:NZXT x52

我都想 但係張1070係之前入手的

cooler master鑊氣重?定效能低

你應該有幾差既經驗

以前買親 cooler master都出事

整體冇問題，睇吓你自己會唔會上九代U
我自己反而會加多幾百蚊上1070ti同條ram上c14, 玩得超頻點解唔玩埋b-die

我反而係Antec次次都出事

BTW 買火牛有多少少錢嘅就買Corsair rm650X/ EVGA supernova 650 G3/G2

唔識啲咁高難度既野

依家1070ti同1070個價唔差得幾多
但性能上相對勁好多
買1070ti抵過買1070

利申:早幾個月買左1070 後悔冇買ti

你可以買左先之後再學超頻未遲
到時候你想玩超頻果時就會發覺買錯之後會後悔
利申:個人經驗

粒u勁why not 1080ti

但z390出左做咩要買370
另你唔開蓋? 想超幾多?
開左佢落風冷都夠做

唔開請轉9700K

1070係舊機入咗手 我唔係打啲好大需求既game所以無換到

長駐4.5掛

，隻火牛同水冷…
Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦